你會想要兄弟姊妹邊一種

我先
想要個細妹
可以同佢瘋狂刷牙

可惜現實得個細佬

毒撚FF少陣啦

細佬無口俾你刷？

阿哥